[純音樂] 分享專區

放低 link

偏好器樂
小提琴版faded

New age piano 都好

不過應該唔啱樓主聽

Anime song 器樂化 都好正

i love the new age piano

願榮光我都係中意harp

Btw P牌推唔郁post 個post唔會有其他人見到
智障設計
P牌限時事台推唔郁咪算，連其他台都唔推得

日系通常聽落都好”靚”
可惜我搵唔到其他樂器獨奏版本

Santa claus no sora
聖誕老人的天空
偶然地聽到嘅一首鋼琴曲，我係未睇過套動畫都覺得好好聽嘅ost(上面首anime song其實都係，因為偶爾聽到覺得超正先去睇紫羅蘭永恆花園)

同樓主品味差太遠

聽落好治癒嘅鋼琴作品

慎入

唔知樓主接唔接受到avant garde

我冇咩feel
但我覺得現場聽live會幾有趣